我覺得我地應該要設死線

雖然只係p牌仔，但都想講d野。其實區選大勝同埋侵侵簽法案助攻，再加上全球都要圍堵支那（澳洲間諜案、日本荷蘭加拿大英國都想整人權法案），比左個好好嘅勢比香港。

依家政府係我地大勝後繼續冷處理五大訴求，其實原則上係佢地有問題。我地應該要設條死線，如果政府再唔做野，我地應該要重新開始新一輪攻勢。

區選到依家已經成個星期，比曬時間佢地回應，佢地選擇只係放風整個獨立「檢討」委員會，一d野都沒做過。我地應該吹大雞重新集結，要重新集結我地力量，迎頭痛擊支那共產黨！設死線！！

12.9三罷算唔算又一條死線